究竟係幾時開始我地中國係幾時開始咁強大？

以前都冇咁勁
甚至冇人數到出過d 咩大作
但家下有騰訊，阿里爸爸
人人都用嘅華為同微信
究竟係幾時開始我地中國係幾時開始咁強大？

你條問題噏乜鳩

冚家都紙老虎黎 一燒就仆街

幾時開始

其實係問乜鳩呢佢條問題問乜鳩?

但係咁早 3 5 7 年又唔見有？

祖國終於強大了
感動死了

做中國人就躝返天涯啦陷家剷

自從香港人發現被超越
冇曬優越感開始